[撳錢大行動] 真心好Confuse，求指教！

有好多版本，其實跟邊個好？

有人話，撳港紙出黎就得。。。

有人話，撳港紙出黎轉美金就得。。。

利申：
窮撚一條，有中銀，恒生兩個户口，中銀得 around 2000幾，恒生 around 4000，兩個account夾埋around 5000

幫老豆老母問埋，佢地各自有幾萬。

我地一家都想出分力！！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔該哂手足！

如果唔係太大筆錢 / 係多餘錢可以投資
你如果轉哂做美金 你點生活 ?
所以禁港幣得啦

咁我老豆老母係可以轉美金？

睇下佢地果筆係多餘既錢 定係平時生活既錢

如果係儲蓄都可以轉美金

收到，唔該師兄

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命